IQ題:點解側田同Joe Junior唔妥

因為側田要決戰二世祖